澳門高登：豬咁蠢的香港人以為英國同台灣真係會收留你地，人地只係當你地班香港人係小丑咁玩弄，好心香港人要學習點樣獨立思考

澳門高登：香港人法律知識好低，中學無上過基礎法律課？

澳門高登：香港人無澳門人果種國際視野同獨思考能力

藍到仆街

who care

果D 澳門白痴仔洗能理
GDP 又低學歷又低澳門科技大學？笑能死人。去18打令做燈頭佬啦

班澳門狗叫春咁做咩？

佢地無咪叫春囉

洗撚理佢地, 你冇黃賭毒需求都唔會諗到呢個連醫院都冇人敢去既垃圾地方

澳門高登

😂😂😂唔抵得我地姐 死澳狗 屌你老母

酸撚到呢

閱

起底 無限貼五毛新聞，blocked

哈哈

大家可以出番去推其他post

起底
原po專貼垃圾分化文
嘥你時間

起底
負皮
拉
上一頁

澳門on9仔講嘢關我撚事咩

你唔好貼港人港地出嚟？

澳門？
無人賭勿語

澳門狗我睇你乞食乞到幾耐

已封鎖會員 - TenorGLac

全部大陸仔黎

澳門首富係邊度住話？

想知英國脫歐後葡萄牙護照可否居英？

香港咩思考話？

唔洗澳門，鄉土已經大把呢D人

澳門講國際視野

澳門賤種死全家 澳門賤種同支那人根本冇分別

分咩化 澳門狗同我哋有親？澳狗不嬲都係仇視香港人嘅賤種

原來高登去埋澳門發展埋架🙂

淺水灣

屯門比澳門更有討論傾值

dmspf

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

遲D 大陸收緊外匯 D人冇錢去賭 睇下澳門靠咩

其實澳門好多人都有葡國藉直接等於EU公民 仲屈撚過bno

澳門班大陸狗 做咩出黎吠

澳門 哦 咪即係支那

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

遲啲可能五眼vs EU

叫人獨立思考

國際視野同獨思考能力
笑到呢

請善用起底功能
block

樓豬次次都係出井底沃豬飛機gp啲文做乜鳩
嗰班傻閪畢嬲弱智開

論壇都無個
要Facebook

葡萄牙🇵🇹

人地自動有葡籍

無錯要愛黨愛國家
澳門人不是洋人
洋人出走澳門
不留一點聲音

有獨立思考就唔洗神早做順民啦！

沃門狗真係笑撚死人

天堂

酸到呢

葡萄牙!!!!!!!!!!!!!!!!

煩緊去邊到呀！
英美澳好難簡
遲下仲有日台加紐

冇左個賭場根本就要食草

馬交成日垃圾 捱又唔捱得 基建工程又要揾外勞

澳門國安法，全球：who?
香港國安法，全球齊反共

酸到呢

起底樓豬 啲post鬼撚到呢

澳門高登：香港人無澳門人果種國際視野同獨思考能力

太監 : 呢個大隻仔性技巧不佳

好酸

唔好同d二三流城市青蛙計較啦

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

澳門人國際視野廣

班澳狗酸到

咪撚睇呢d page啦
連澳門人都睇到燥
大把藍絲 + 五毛

葡萄牙嘅殖民地緊係葡萄啦

其實好多係英國生活既澳門人支持香港
身邊已經有4，5個
仲有啲KOL一直都好關心香港時事

澳門人均GDP好似高過香港

多謝佢地
所有支持香港既都係朋友

識親啲澳門人都好乞人憎
4-5 個同學都係咁

果然係澳門賤種

正面嘅唔會轉貼，澳台負面就狂Post。

雖則同澳門無親，但樓主都係帶風向

中學冇基本法律，但大學有得讀introduction to common law, Contract law 呢d呀嘛

葡撻狗係咪好提子?

訓左無睇新聞 澳門今年準備好水泵同潛水拯救未
啲停車場 冧樹清好未
係咪做左國際金融中心啦

想人屌走澳門人台灣人

幫大家回一回帶

巴打無知一問 咩叫燈頭佬

打臉打到啪啪聲

澳門人都就嚟食屎啦，美中交惡，賭場收皮，澳門仲可以靠乜嘢生存呀？

澳門人d廣東話咁古怪嘅
仲以為同我地一樣

澳科大咩排名？
澳門科技大學在2021年QS世界大学排名（QS World University Rankings）中位列世界第701-750位。 澳門科技大學在2020年USNEWS世界大學排名（U.S. News & World Report Best Global University Ranking）中位列世界第1044位。
尾燈都見唔到

葡萄友特別大聲 係咁架啦

樓主咁留意澳門連登嘅

唔報出嚟好過

澳門真係大陸連成一線
學歷又廢
靠賭場撐gdp

人已走 理撚得你

垃圾分化文

blocked

所以先話香港獨立，唯一出路

唔洗人地收留

單機啦分化撚

夜場介紹女女出場果D 柒碌

sosad 澳門仔有國際視野? 我喺國際上未見過你wo?

一隻白鴿打霖澳門

完勝

真係好可憐

吃不到的🍇是🤢的

澳門好心就收聲縮返入中共個閪到啦
明明同香港一樣都係前頭婆個仔，俾後母搶返嚟，但就柒到喺國際上零存在感
認命啦澳門，永遠都係低香港一等

吃不到的葡萄是酸的

真係句句鏗鏘
啱呀，啲澳門狗寄生蟲唔好成日串柒柒以為真係彈起啦

呢個澳門人在英國先係究極🍇牙

Who cares

澳門高登你當係
藍絲嘅連登咁睇就得